美股認真討論區 MXVIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

連登活躍股票月結加權指數 (1月份）投票

1/.每月尾重投一次，星期一開市前公布下月結果
2/. Weighting 按票數計算

今晚納指劍指幻3

今日舊經贏

留名

走牙

今晚上路

開檔未 手好痕

Diu
有無klam同panik

ai今晚可唔可以開逃生門俾我走

想要

暴巴條list 有冇得set 做sorted 顯示
方便d投

我見到有網店賣 $29.99

屌買舊收藏下

cls

醫渡科技雙糧團最後召集

面面呢

大家早晨

Commodity monster

應該冇，你地研究下

個list越黎越多唔識嘅ticker

恭喜成為被監控一員

中國電競(冇電)

電子垃圾....

who?

台仔學左連登仔追擊沈大師

有 on9 仔報驚同證監搞麵仔

可以去MeWe留言

屌

佢官網有
但唔知會唔會直接ship嚟香港

FUCK組合隻C完全冇位入
跌返落嚟未

第一次睇識郁

桂絲早

說好的樓本位呢？

FUCK組合係咩?

Lulu 7連陰
有冇股東發表下感想

Snow都7連陰
等睇下個到fubo

F
U
C
K

ticket嚟

問下Brian Cha

2021 Q1戰略

yala都7連中

維持6成倉
等候召集

買左

暴巴又警世

吹淡風 好凍

即係棍落？

tsm今晚gel得未

集結唔等於出動

乜書？

172頁頂

有冇人揸呢隻
美術用品商
幅圖幾靚仔

買返隻先

結構性加倉

有啲貴

講經咩 日日你地賺都唔止啦

賣左佢執返百幾蚊啦

紅塵絲

一直都好鐘意奢侈品既股，但一直都無買。

而且好似好多都唔係美國到上市

29.99 仲要 free shipping 都嫌貴

巴

L 巴
公司愛國愛X, 連版本都喺大陸嘅

馬騮巴

邊有人要

走啦桂絲

了解

鬼佬啲meme 真係好正

去廢老討論區放到

利申: event 贈品拎過去放，個阿叔遲到我爭d變收最低工資

暴巴警世

冇錢巴

【證據喺度呀你老味！】乜撚野攬鈔巴？捉完前線鬼，就捉國際線鬼，捉撚完未姐？

29.99 可以買好多 M 記豬柳強

oh
公司成班同事冇個想要

澳門咁多愛国人士
實有人要嘅

桂絲
人人都有?

重光cap晒d錢都幾仆街

連登咁多pr 五毛
Blk極都blk唔晒

d 老外係咪未放完假

Kong Girl

香港唔係負？

點解丹麥同韓國咁勁

galois 巴
冇錯

仆巴
死在班愛國人士又嫌小米cheap 呢

其實好少五毛已經帶到風向

石仔成個月target

連登出名之後多左d小學雞中學雞上黎
最勿班人無個人思考會盲跟
班五毛pr咪帶得咁順

突發！Al Pacino 違反支那國安法

黑社會也是愛國的

韓國唔俾沽
一沽就告9你

我未入夠啲銀礦股
可唔可以唔好飛住

仲有邊隻值搏率高？

唔好再跌啦

韓國18 19年啲出口食曬shit
從來南韓都係新興市場彈得最快嗰個

Country wor
毒品調查科出動未

左癌

浪費軍糧
蝕到負數

亞洲4小龍係咪得返台灣 韓國仲未死

雖然重心玩美股，但係近一兩個月擺係度唔理嘅港股都升到傻左

下

跌熔
又話升期一

五毛pr 多到block到手軟

YALA苦主號第一次召集

啲批鬥撚真係好煩
咁多嗲不如做好自己先

ETH好撚癲

p蛇等陣又出黎扑金蛋

未開市wo

Gel完之後好似連跌左咁多日

STM32個driver好似唔support win 10

十點半開市跌5%，之後跌幅一路擴大，十一點時跌超過9%
然後慢慢轉勢止跌回升，去到十二點跌幅收窄到4%
P蛇上黎扑完金蛋即刻轉頭倒插，創全日低位跌10%

日日都咁，呀婆都識玩

見佢扑就開PUT
實冇死

而家連登已經俾1毛同pr入侵晒，不斷帶風向、挑撥

邊個話星期一一定升

有無人sub咗雷公個投資組合？
真係表現好好？
btw...佢呢排賣多咗廣告

跌得個少少打個飛機就升返啦

我有
陣間幫你計數睇下正定負

勁撚到

出邊班波台狗煩撚到閪咁

2019 9月開始就變晒5毛集中地

有個user叫倫敦金主席刘祖迪，間唔中會係到上水但佢以前啲po好撚正常

Block極都仲有，連登其實係縮影
一講言論自由對家就會利用去分化
手段係如出一轍

左膠都比我block 得7788
我爆左2000，無得再block 人

跌咁少，又要數錢

Block咗佢

石仔又然

石仔又贏錢

有留意,完全同之前2個人咁

5毛唔開工個陣都係正常人

民智未開

我都係

今個月都幾好
一個輸0.96%一個贏0.89%

不過再之前月份要收工返屋企先計到

呢度都有啲user係比我block左
其實我都block得好鬆手
比我block親都係好肯定有問題先block

今個禮拜有咩心水

波台果班真係

之前唔係話比大家投各分幾多咩
最後cap晒？

#9988 rebound completed ?

我平時半block多,真係一次又一次表明自己係五毛小粉紅先會完全block,例如上星期呢度4個數字佬

話左成個連登根本已經淪陷左，完全唔睇得

9988 基本面已變

講起我拜tan順利當選賭5千
cctoy一個能接戰的都無

目標係3000

有上限架

內房又黎料

忘巴大 TAN 又要勝利巡遊

巴打你打完飛機啦？

坡妹日妹2021第一個交易日就食棍

美囡千升咪得

政策市 的完美典範
一聲令下
恆大插到無反彈水花

隻sony ps5 無貨都千升 on9

走呀！

賣到斷晒貨唔升，唔通滯銷升呀？

tesla今晚升熔

麵神有用支牛咩

cd rom扮

以%

有無機會落返上升通道底再入
之前入得8張 leap call加d slv 正股

咪係囉,山寨大劣麵點同麵神比

3080 無貨，nvda繼續cup noodles

又升番哂 玩美股想輸錢都難

Eth升撚到傻

日頭都逼我執錢

牛市 熊市 麵市

龍市玩完

開咗80倍速

俾機會你入貨
今日sne升幾多
遲下NVDA 追返晒

time the market

全球最大礦工
NVDA! NVDA! NVDA!

SNE就來重返00年嘅巔峯

屌, 好正

CL XAG XAU

太陽能搞咁多野咪又係升

巿場憧憬未來數月後冬天結束>
日照時間變長>有利太陽發電>升

美股只升不跌 阿婆都識玩

Tan又贏

SH_SQQQ:個市好強完全冇力跌

停左幾日市, 大家都餓了, 係時候penis buy

此話何解啊大師兄

升期一

呢個月有機會上返2018年高位了

後日正式確定biden做 新能源個堆又要爆升

幣少走得太前 幣少是無辜的

uncertain派4年後先買

price-in 左，跌到仆街

我tan任你沽的

CNBC: 馬雲疑被消失

行街見到呢間嘢
係咪我見識少
開實體店玩crypto

忘兄2158諗住賺多少

AAPL TSLA U BA TSM DIS
SH點輸

俾麵神燈到消失

忘巴
我醫渡miss哂孖展quota
現金抽會唔會好傻豬

咩手機

張圖google搵

2條b1

呢兩日個account 10x咗
升到痴撚晒線
唔知幾時回調

16.5有貨

準備入貨喎

印度專家指當地製疫苗未完成測試 質疑當局批使用許可

印度有專家指當地製造的一款新型冠狀病毒疫苗，未完成測試程序，質疑當局批出緊急使用許可的決定。印度當局昨日批准採用該款備受爭議的疫苗，總理莫迪形容是抗疫轉捩點；藥監官員強調該款疫苗百分百安全，有效提供強大免疫力，又指注射任何疫苗，都會出現輕微發燒、痛楚及過敏等副作用。不過科學界普遍質疑政府太急進，有民間藥物監管組織就對當局的決定感到震驚。組織表示缺乏有關疫苗的功效數據，審批透明度亦不足，對此表示極大關注，又形容太倉猝批准採用疫苗，引發的問題多於答案，同時動搖公眾對政府科學決策部門的信心。

2021-01-04 15:13:37

係咪叫 袁國勇

中銀 大貓咪有

咪撚阻住OCGN開跑啦

咩事又升

同支共鬥快出疫苗做埋哂d差唔多既野政府話隻疫苗得就得

麵神放棄美股市場,超級大利好

有冇手畜今晚入BTC相關既股

希望契媽跌多一棍俾我加貨

個市係咪唔會再跌 日日升

點解冇 bitcoin etf

如果今晚mara再壓價考慮買張20c

AAPL TSLA自動對沖

Eth

買金算
Btc心血少玩唔過

佢好似係HKIP班人 同攬炒巴同期搞眾籌冇人理所以懷恨在心？

又炒舊經

gbtc

跌就加倉 買美股冇窮人

希望今日個市好o的

升到咁 得唔得架

一齊Gel定先

Gbtc

諗起張btc projection咩6年後1m一粒有錢真係買返粒擺下都好

又矓

同玩電椅差唔多

次次盤前龍開市都仆街

又爆升

只要佢唔再血洗yala就ok

yala盤前龍定盤前溶都無分別
豬少過5%當然
溝溝下變成我第一大倉

納指今晚幻3 confirm

放埋煙花先回調

中小cap繼續跌

Jpy

因為係crap炒完就當condom

係時侯penis buy 幻三點

Mara好似唔跟升咁
轉晒去riot

Gel ! Gel ! Gel !

IB有冇得買BITCOIN其實

梗係冇啦屌你

徒六千召喚

納指三萬好唔好

超越道指

please aapl 同arkk今晚生性

SPAC small mid cap正式退潮

好

Apple今晚160得唔得

回多幾日就升個半月

過份左喎

你個名

有xbte

未大批出ps5
已咁癲

要開始拉其他big tech啦 amzn fuckbook最弱 可能拉左巨硬同goog先

小龍? 台灣同韓國半導體已經稱左帝

goog fuckbook好撚落後
msft應該叫已經升左

行開啲啦屌你老味

只要佢唔再血洗 saas 就ok

美股真係升到想辭職

傳緊公司準備炒人

未有咁快玩完 因為我仲有貨

企穩135已經好夠

我英又派錢

今晚炒大cap？

今晚係綠色都夠

依隻野ipo 得1.1B
咁重倉

次次見到呢張圖, 美股果晚都冇運行

條友cls, 無啦啦黎gel 頭都有

點會呀 龍到咁

S.KOREA GDP 已經排到第10
雖然仲叫EM

係支牛禁兩隻美股都見到個抄功課屎忽鬼
好似係小西po 完就話自己持有咁

fcel
uvxy
ccl
kodk

越溝越多
on99咁無止境

龍到咁 真係無得輸

升返果陣就發達
本多終勝

上星期夠龍啦
關撚果果事咩

有d佢講明話自己無買,聲稱覺得隻股好先推介,無恥垃圾屎忽鬼

大龍市 今晚又準備數銀紙
全倉call 等收錢

2021 ipo

唔夠貨 點算

現價追貨

price in

唔好同我爭 thx

美元咁廢
乜柒都升 free money

升前升 開盤跌

All in BTBT

可唔可以拉升左fuckbook先

今晚GOOG同AAPL生性好嗎

Tesla 崩市

Everything rally

明明小西講到明唔好向下溝

Gbtc好似盤前冇得買賣？

已經爆上左一波仲想點生性

咁早就扯定旗，得唔得架

無得返轉頭了

血洗saas

多謝巴打
好詳細嘅分享
399係港定美？
港既話其實當買兩本書都ok

又準備仆直

個市勁到完全跌唔落

我16.9坐緊等回升先溝

可以睇番上個禮拜一二
又係盤前扯定旗最後變血洗

睇好隻股點解唔向下溝其實？

btc開始洗

Coursera
Roblox

有pre market 啦咩

gel吓先

跌唔買幾時買?

今日ok ge
上星期dklm, 中午12 點就話要數錢
cls

向上溝唔好向下溝
唔係就無底深潭 回調見升勢再入

好快又買返上去

推土機前執錢.jpg

當你18蚊第一注
第二注16蚊都係比你溝到17蚊均價
你再溝落去所花的資金就指數增長

當自己真係開金礦咩
吓吓向下溝鬼有咁多錢

龍到有啲不安

等...直插到六蚊...yala 已荒涼, yala 已釘蓋

原來2021 轉左樣, 之前上覺得好慢

不動如山

啲銀龍到咁

唔等埋我將金轉銀先升

驚咪清倉反手沽空

SQ盤前穿200吧

仲有隻 ddog 未走

靈車歐盤

穿 200 入5成倉慢慢坐爆佢

今晚係舊經 同commodity ge 世界

連郡d saas又要天天上路

上面有GEL頭誠

開始睇唔到透你個天天上路代表咩
升同跌都係上路

上路
提曬水

有咩睇法? 點解會趺?

又升3%

真係free money 隔離阿婆都抽

slv 仲未上車

又到升期一

tesla升要理由咩

今晚又升再熔斷

比亞迪咁撚勁，今晚tsla 會點

抽資金炒三傻 > tsla閪冧

要, 石仔落車係最大理由

左tesla右tam tsm守中門，想輸錢都難

Bitcoin升
佢就跌 次次都係咁

垃圾SQ

sq 今晚執笠

SQ有咩壞消息?
個個睇咁淡既

成班思覺老師

又要gel頭

SQ睇到咁淡
咁契媽咪又pk

睇好唔等於一定睇岩
坐貨睇錯 最大承受風險等於 total loss已投入資金
向下溝睇錯 = 加大loss

都未開盤前…點解個個睇sq跌？

NIO群主未出現

大市升btc爆升
Sq跌嘅可能性係零

龍龍哈

當個個講btc似以前會回調
覺唔覺好似tesla由未拆500講到而家拆左500

Put左TSLA $600

仲有tesla對沖

2021年開個好頭

忘巴既革sir eth又升

根據忘巴嘅連群心理學理論，SQ係咪入得

好耐冇見城城了

再洗saas我要跳樓啦

火中取栗
未驚過
開盡孖

上面班友講緊反話燈
你要計埋呢樣喎

咩世界
Sq都要驚

高J AI求逃生門

點分止高

均價同注碼有幾多

反手沽佢

希望NVDA新一年新氣象唔好再無限vcp

新手留名!

事實就係個個都想入sq

ai而家咁妖可能今晚又炒上呢,怕咩
跌咪等機會加倉

ocgn印度疫苗都係佢架?
真係全部都有落名好勁

是但啦一係都係拜緊神

OCGN升天

ocgn 一開市就高位2.88

買唔到盤前 好唔開心

真。不問價入咁升法

ocgn會唔會升熔

pump again

OCGN又食多轉，多謝山中巴

下一隻kodk

個市強到 完全冇力跌

納巴你個回調可能要推遲

Tsla

slv都monster

應該唔會有啦
ocgn今晚會唔會過千%咁搞法

有冇雷公派入左黃金？

驚咪減2-3成倉囉，無人話一定要all or nothing

小西蛇幾時推嫁

ocgn +100% 做乜撚

幾日冇入嚟鳩嗌
返工對沖到好眼瞓

個完

諗緊補唔補多飛ocgn

拜tan又傷心地升

btbt升到27

MARA

買得太少
無位加貨

Ocgn手足今晚坐穩啦

Pins盤前竟然升

印度批左疫苗好似係

TSLA咩事
石仔又彈出彈入？

27.8高追btbt...

小閪胃藥龍龍哈

痴線tsla 升到無brake

爽，16人公司萬歲

係yahoo 太垃圾?
我見未有更新,,,

屌... 賣撚晒呀

幾大注先
d人話佢同小支支似國家話佢得就得

靈車究竟有無極限

睇下捱唔捱到去9點

不嬲廢pins盤前升開市再升少少就插水

細有細玩啦 啲錢係晒bb tesla

盤前咁龍 有古惑

班投行話$90, 自己諗諗

tsla咁裂口高開好咩

tsm升熔

直衝20週線

EQOS真係無咩人買

Ocgn同路人召集

YALA真係無眼睇
set定6.26入貨

都話人類已經阻止唔到TSLA繼續升

$111

只要頂到10點半開市 就係我地全call股神既勝利

真係多謝
放多100股先

你望下BITCOIN果堆股先講啦

TSM

dls 我都想放 雖然得10股

我地同路人

8連陰is coming
P巴打爆個波要幾時先整好

有錢執，又覺賺夠咪走

RS 2000 上呀

巴打睇咩價位？

Aim 5蚊會唔會好貪

升期一! 升期一! 升期一!

我睇3位數
不過唔洗理我，我好低位入有錢賺就走

yala停止左心跳

NQ磨下磨下
差60點就幻三

見你地講左咁多日Ocgn
都係冇信心入

今晚small mid cap都係似血洗feel

何sir，已經連續30鋪字啦

Big short近了

咁癲

搵位放淨啲陪你free run

百倍咁癲

幾日冇更新 想知石仔近況
TSLA 同TSM都好升得

27.99入btbt ,如何部署

盤前又爆升
Crypto股、藥股

坐緊22蚊yala 是咪可以投胎

今晚睇btbt同ocgn表演
pltr睇嚟都嘥氣

不成功便成仁,all or nothing

想入tsm同契媽del app

AMD真係笑話黎

泡沫黎
等拆多次股

SQQQ

ocgn想加倉但要等到9點，是否不智

當nvax血的教訓

yala想點.......

我均價係毫子位，所以無咩所謂

Bb 睇圖其實今年應該可以爆

會唔會負股價架

其實每個月第一個交易日係咪一定升
因為有月供撚

中東佬都係信唔過

又龍霸天下

上個禮拜走咗tsm call賺少少
今晚追唔追好

Yala日日裂口低開

300股, 均價0

睇路

我見firstrade 個網咁寫, 姐係我long call未到期但到價佢唔會自動行權？

盤前趺 盤中升

未到期又點會自動行權？

眼科治療？

出面搞咩cctoy大戰波台

想執行張$600 TSLA SP

日經

盤前跌 盤中跌更多

少睇為妙
不嬲只睇fact唔睇comment

龍霸天下

我賭啫
有賺既咪走雙位數既話我都會走番個本先

金波

YALA幫你日日蝕

又拉升

靈車 : 今天的我沒有極限

yala
劈爆你粒金波

商品

$bntx 咁大力

召喚劉青雲

yala 撈得?

見日綠色難過tesla上10000

美滙熊市

千奇唔好
兩個交易日前已經咁諗

試下沽空賺快錢

我英癲左

GBP 10.6

$AGQ

攬炒巴想要credit vs波台玩膠但真心唔抵得

有無人可以講下保證金呢樣野
想買期貨, 但係唔知點樣先會爆倉同個計法
EG. NQZ
感激不盡

做過雞怕痛

人民幣強大 時事台又哭了

本身坐緊profit都就黎用晒，跌少過5%當你嬴

CL

AI彈返上170即走冷靜完先覺得overvalued

TSM咩料?

成手美金唔投資既人點算

如果開市頭半個鐘跌9%可以小注撈一撈
賺3-4%走人
盤中又會再跌落去

石仔賣左

咁樂觀，我150都走了

jagx係咪仲入得過

玩期貨 不如自己做做功課先

你地咩位入

其實TSM 算唔算低估左
同MSTF一樣

巴打有心

147

要撈 撈FDX la
無得跌架啦

160

8蚊摸頂 不過之前5去8食左轉

屌一撚樣跌到135個陣無錢買最後147入咗

俾台股拖低咗

盤前又係成地錢 開盤會唔會成地血

Elon papa又迫害石仔

牛三

clsk盤前33

上個禮拜幾日都係咁

你地3個高j
不過一個佢一個nok都似有機會返生

Nio

tesla

Nok妹左幾個月啦

TSLA 船長

TSM好勁，大cap黎講真係升好多
call發發了

就黎1400之約

$nok 而家盤前上到$4 我表示好震驚

聽人講屌巴670 走撚哂TSLA

3.35高J左300股 希望賺少少

crypto閪冧

TSLA 泡沫大到不得了

Cctoy= 陰謀論版 個個都deep state除左 佢地同trump lol

今個禮拜上120

we hv a position

等睇9點幾錢再講

咁癲

BNGO 2.5蚊放哂

似都係3

好巴好耐無見

nok 妹到上4.1左右又一棍打落去

靜啦，呢排無人講佢就係咁升

Tsm 升少得快過火箭

如果坐成年
現價就係靚價

細回調對成年影響唔大

net又黎盤前mark價 快手完埋個調整去仲好啦 日日mark高拉住 盤中跌唔知jm9

回撚完啦

靜你老母咩
船長都唔撚識呀?

太陽能得我獨自數鎂

SQ又想盤前撚狗

睇你敢唔敢賭番鋪
唔敢咪由佢，反正你都有倉

上星期回左成個星期了

我有125 call

通常多人講就跌

我船長來怕條鐵咩

跌你老味

石仔隻tsm同tsla

疫苗股明星mrna都一個月插30%
仲敢玩妖股

石仔一放完tsm就升

跌少少就話閪LUM

石sir可唔可以反手入多次tsm
想加貨
定係佢種緊菜?

arkk收左息了

TSM 升咁多AMD仲係度妹你老母

啲息多到癡撚線

本身有貨，今晚諗住加

屌，725計咪升多8%

我啲eth都唔只啦

3傻都係咁升

[member]買咁多eth都係經中資平台買？/member]

Tsla 可否開市時回一回先

下年啦
有希望

連群d saas上路中

一年之後又一年

呢間野既future value唔識計

2021姐
唔係2022瑞典奶共睇下會唔會有幫助

派多左

highway to hell

又黎盤前升呃人入，呃我唔到既

真係想日日屌RTK 老母

搞咁多野
一個全家桶跑贏左9成人

200股g派成百幾蚊息

上星期跌係咪因為派息？

我上星期22高追 頭先28 又追咗少少

【明報專訊】紐交所上周五（1日）公布，因應美國總統特朗普行政命令，勒令三大中資電訊股在當地退市，彭博研究（Bloomberg Intelligence）發表報告指，美國下一步或會指向三大中資石油股要求其除牌，其中中海油（0883）更已被美國列為與軍方相關企業。

或限制投資規模指數權重
中移動（0941）、中電信（0728）及聯通（0762）遭紐交所勒令除牌，根據聲明，三間公司預將於周四（7日）至下周一（11日）停牌，安排除牌事宜。

彭博行業研究分析師Henik Fung認為，石油股可能成為下一目標，其中除中海油本身已被美方界定為軍方相關企業外，石油作為重要軍事戰略資源，亦極有可能成為下一輪針對目標。

他指，目前美國投資者持有的中海油、中石油（0857）及中石化（0386）股票，市值約104億美元（約811.2億港元）。他估計，針對措施除了除牌外，亦可能限制美國投資者投資中資股規模，以及限制中資股在重要指數的權重。

Henik Fung進一步指出，現時MSCI正就美國列為軍方相關企業的處理進行研究，可能會被剔出，富士羅素亦在進行同類檢討。

他估計，中海油一旦被剔出MSCI中國指數，約市值23億美元（約179.4億港元）股份將會被拋售，倘三大中資石油股全被剔出，拋售股份市值規模更高達48億美元（約374.4億港元）。

幾時到三傻

屌女Ocgn幾錢走好

睇埋mara收市再講

波波買左好多？

1萬股等食糊

追唔追好27

我派咗6百幾
唔好再跌啦

大家買得大姐，我計過，感覺好似好多(佢1年派1次，人地派幾io3至十幾次) ，但其實無咩問題

睇好佢今晚30
利申新手

山巴話睇3位數

我淆底，可能4-5蚊都走一半

SQ再跌得唔得
分兩注入咗一注咋

你依家入左？定今晚先

巴打咁重貨呀

sunw算唔算太陽能

3位數而家都就快4鎂

頭先28入咗
不過我本細

第一頁

邊個係山巴

我都細你今晚加唔加

可能今晚已經6蚊收

SQ SE 都想佢跌多啲

波巴fatfat

叫左你地放 轉

財經台個個用真錢投票
同cctoy班白卡00後邊有得比

雙位數我會走番個本先
我均價好低唔怕輸

電動輪椅我未買夠

睇下有無升溶啦
點都free run左先 佢跌到0/升到100都揸得實

高登時期已經係咁
將社運八卦放上forum分兩派引人互屌

5毛多到你唔信
cctoy
波台果班有d真係政府紀律狗或者真狗黎
上上下上到真係做左連登仔

星期六阿三國一開始話唔approve真係嚇到我個心離一離

已經全倉咁制
無錢加了

豪哥：越亂越好

Cls
All in BTBT?

唔太明巴打咩意思

食飯錢真係靠契媽

AMD升唔起了

今晚檔埋條底褲入市

食住條水上 賺返筆先算

今次d波台狗出盡力咁嚟
以前仲有運動果陣波台狗收哂聲
一諗就知宜家班狗無野做咪網上批鬥

新手買左ocgn
1.9買左20股, 好唔好而家加貨

波台果班真係狗黎我覺得

tesla tsm石囝雙雄

即係 tesla 600 唔入 700先黎入

呢d股向上叫追貨定仲係溝

人地食糊你先加貨

又黎考驗信念既時間 今日都起碼有一波short squeeze

幾十蚊美金

Put tesla 無一個係無辜的

疫苗系升入前買先得
你高j頂得住佢上次3蚊洗盤落1.8 先講

Nvda磨左咁耐終於爆發

升到咁 開盤直插都似

你唔出聲應該無人記得隻垃圾

爆？邊到爆，睇過

忘巴經驗老到

躝

靜啦屌

賤婦啲息係點樣收 我first trade好似唔多覺咁

峰迴路轉第二日加開meeting 然後approve咗

發達睇依鋪 好彩既依幾日+500% 唔過份

put左未

睇嚟屌女買好多

頭先先花式屌完

我英有冇得受惠TSM

我都係，個日睇話要submit多d data先會批，個心離一離，心諗又要繼續坐

nvda只會向下爆

貧富懸殊又拉開

輪椅升咁多
ARK系

信念揸實 根據山巴 1月中會出協議細節
我覺得阿三有機會會直接收購左佢

Yala又溶

同波巴一樣咋

唔算多啦講真

自己解讀完有得著咪得

16人既疫苗中介公司?

想跟

連郡：又減倉Tesla 要跌了/ panic sell了 / 幾時回調 。。等等等等

4.3-.-
升得咁快

本身預計阿三呢d獨裁國家 自家疫苗應該100%過

冇耐之前tsla 先拆前800, 然後一下升上1600
轉眼拆後就黎又 800

p sir隻yala 14,回到最初的起點，幾時出黎切腹

加貨時間

入得太少
巴打們點算

16人公司

想問下巴打知唔知Firstrade係邊個位睇派息？

BTC

日日升到無感覺

痴撚線
Ocgn直上4.3
真係我都驚驚地

盤前咁搶貨法
開市應該好精彩

阿三疫苗既美國代理 幫佢搞美國EUA 同埋銷售

入手時機

q s

龍到差唔多全世界得VIX趺

呢隻上星期四T賺咗成千，今日希望又有得玩

Btc

KODK GLSI

話晒自家製野 點會唔approve

新玩美股隻隻一放就升到飛起

History?

Btc插20%
係咪我眼花

又升3蚊

屌 走咁啲eth先

財經台半頁btc會出事

DXY 插
聽日有機會blue wave?

btc大插冇人講？

屌女既eth?

要屌下佢架啦講真 妹撚到傻閪

我用CS
正常睇statement history會有條數

CLS

我知，不過萬一坐多1個禮拜，個19莊唔知會壓到咩價位姐

jagx都上到1蚊

一早放晒大部份 我係虛幣post有講

屌tsm
無位加倉

一開市btc就嚟料
d錢又流翻入股市

唔驚啦, 好快又3W, 月底4W , 2月就5W

應該未派
佢應該到8點零先會update

手機app有冇得睇喺office見你地講得咁開心想睇下

利申 唔玩幣

音樂椅已停

btc big the dip
今次唔同2017啦

BTC唔好唔俾機會你地加倉

假期炒完btc d錢返黎股市

同人類未來作對係自尋死路

BNGO無頂

我開左燈

3W 返

ib都買到？

過幾日又上返

呢個weekend 4萬

係

信波巴，加倉了

冇啦冇啦

Ocgn致富

收皮

俾返d貨人啦

假都信

葛來分多全面追場

亞洲金熔風暴

笑撚左

屌我仲以為係真

大撚把啦
我係對家見撚到你地分台分黎分去
混幾隻留下言再引戰 完

我唔想佢咁快大爆發

呢隻無乜用
Btbt riot can mara 相關概念股最近表現做得比較好

建議驗腦

今年似有d野

回下健康D

有news唔爆，幾時爆

仲要出news前洗左幾日倉

Ocgn 留名

咩嚟？

OCGN今晚入得唔得
唔想被燈

UPRO又拉...
日日升問我點輸?

收到 唔該晒咁多位

你有信念先好入

麵神網上面只會係連登出po,其他地方一律當假

依家搶貨定今晚

屌
Ocgn會唔會一開盤就熔斷，仆街慢慢爆上去得唔得

Why not both

真
以前有個親戚做狗
日日揸住本馬經

依家都$5

會唔會開盤先入好D

開試後一粒鐘內應該會跌返啲
可以加注
不過唔知開市會去到邊

我都唔知

Ocgn咩事
批咗佢支印度疫苗？

恭喜

邊有5蚊
量縮得好緊要

巴打你毫子均股驚乜

3日premium + 爆升premium應該就黎歸零

上過

ft要9點，想死

最高先4.5

日日慢慢爆上去係最好

台積電癲撚左呀

係咩 咁我記錯bngo
自隊一打

話說有冇人知Bngo係做咩

石蛇有咩操作

你入翻未?

無你持貨就梗係啦

台積電今晚又要加貨了 佢愈升我愈加

多謝石仔放左

基因排序光學scanner

有咩先

如果拆前600唔入 拆後400唔入 400唔入 500唔入
可以收工啦下話

做咩我唔call佢老母

高j咗ocgn而家喺山頂好凍

幾多

唔啱聽嘅說話你想唔想聽

有咩書講止賺 想學下

盤前龍

3萬巴 d圖點黎？好搞笑

做咩講事實呀~

我幫你call左

屌女巴洗咩諗住

超級積效

而家ath緊
put佢老母啦

台巴今晚又數錢

呢到有冇人係AIKI股東

我瞓覺算數

50@ 4.3

盤前龍到仆街,盤中咪...

盤中咪龍到破新高

開市就會回調架啦，呢個禮拜個劇本就係盤前龍，盤中回調

而家買u 好似唔錯

se今日繼續龍

出邊面神崇拜區down
其實麵上蘋果比意見係咪真係出左事

石室遺錄

Amazon 有冇英文版嘅ebook

又撚石

有冇巴打而家先入ebon

新手最近玩港股成績比美股好，
我好早訓教，無乜精神睇美股
係味代表全力玩港股先適合我
睇啲人又話美股好好賺，又唔想放棄美股

開市一大想，之後橫盤
我本身預佢今日橫盤3-3.4收尾

我細細個就學石仔止賺

係👍
88

Hey唔係好耐姐

揀幾隻大野買完del apps咪得,無人話美股要日日睇

而家都落翻3.9啦，開市就再回上d橫盤

錢已袋 理撚得你

BTC 冇事啦升返哂

中概股只入一隻

Futu

證明你返工hea... anyway有咩？

放棄美股
一啲都唔好賺

Ft睇得唔食得
我想食啲ocgn先

好事黎
一次爆升就會大棍朴番落黎

QS準備去番20蚊

開市先食，而家落緊
ft自動冷靜機制

$20ready 掃貨

我都係FT
想問CS / TD 係幾點開始

真?

80入左準備9點酒

見到都覺得痛

每個人有自己搵錢方法

唔啱你勉強都冇用

太古美孚呢d
過多20年就60 70年點搞
日日都破頂成交

我自己都有類似煩惱諗唔透

有冇人覺得年尾都冇飛機搭？

頭先4.5想食

我夠3.2果陣想食啦

屌bin屍
g巴有返d年紀

咁多錢流入亞市 美帝淨係得btc流返出黎D錢頂唔頂到綠燈

咁你好彩無食咋

石巴 依家揸咩？

大日本股
不過我個廢老就走
佢奧運壇野就黎要開波，點找數
而家又爆到9采唔停

台股gogogo?

UPro SP緊囉

細細地玩下

點解，3蚊食一定冇死
4蚊就要諗下
不過我信呢隻野唔止個位數既

又龍升wow tsm

疫情唔會退到 到時就睇大家就會唔怕中咁照搭

唔係過咗期咩
你roll咗？

訂單現況—帳戶紀錄

8號到期

你啱 港股堆半新股勁到仆街
一隻JD Health一星期都+50%

真